想淘寶買張電腦椅

有無巴絲有上淘寶買過？

+1

深圳自取唔洗食貴運費
過關又有得坐住等

電椅仲正

留等等睇清風街同一萬蚊張椅都唔貴

花式自殺

無人試過？

試過 但係運費真係幾貴 同埋平嗰啲啲料真係唔多掂
未爆屎忽

平果d感覺好似坐住計時炸彈咁
爆屎眼事小
一陣連袋都飛埋出黎就

同埋好多間都唔寄香港

三年前 買左張ergonor 網面
呢家仲好好坐

11號淘咗張包埋郵 650hkd左右，仲未送到唔知會唔會爆炸

有冇睇過電腦椅爆炸
唔好慳果少少搵命搏

坐緊張意大利入口真皮大班椅差唔多15年，除咗啲皮有啲花痕一啲問題都冇，如果當初買網櫈可能一早玩撚完，當年好似5k有找，抵到爛，而家再想買返應該會貴好多

用緊，好驚爆菊花

呢張櫈睇落幾靚，唔知幾錢呢

辦公室的氣壓椅，坐得不到，分分鐘變計時炸彈，令屁股開花。網上近日再度熱傳一段舊聞短片指，福建廈門一名少女坐的氣壓升降椅突然「爆炸」，座椅前的電腦機箱被炸開了，椅子完全爆裂，20厘米長的氣壓桿，從椅子中間飛脫出來，更擊穿該名少女的下體。

見到咁多巴絲咁講
我都係係香港買啦
大家有無咩牌子介紹

買過，唔係咁好坐(有D搖)，我建議比多$100去日本城買仲好過

岩岩星期六先上大陸集運倉搬左張返黎，好撚正有埋按摩

老板椅家用现代简约电脑椅可躺按摩椅转椅升降办公椅子靠背舒适椅 ￥Zul2b9MI9Rn￥